梁君彥指示秘書處徹底清潔議員貯物櫃 日後不能上鎖

立法會決定，議員於會議廳內的貯物櫃不准上鎖。

立法會秘書處指，按立法會行管會主席梁君彥指示，將徹底清潔及檢查立法會會議廳，包括議員座位的貯物櫃，並要求議員明天上午10時至12時期間，移走議員貯物櫃內物品，日後貯物櫃亦不能再上鎖，並交由秘書處清潔及檢查。

唔鎖得咁同擺d野落你個口度有咩分別

cls
當自己皇帝呀

*此安排只適用於非獻世派議員

諗起中學查locker啲fd要拎走啲輕小說

第日會唔會好似監房咁，入去開會要拍晒身過埋 x 光至入得去？

佢係咪有撚病 咁點叫做locker

多數派需要通櫃

好似入立法會大樓已經要安檢

幾時會有風紀摘名

仲衰過中學啲locker強逼你鎖

輕你老母阿

唔見野點算 有現金係入面

放左疊20張1000蚊入去得返19張

屌你講咗幾多次，
用ZOOM/SKYPE/TEAM啦,
攪咁多野做乜鳩.

本來就算成班坐係到個人都係掛機模式嫁啦,
咁辛苦為乜?

不如以後全裸開會呀笨

咁陳健康啲閪汁會臭親大家

遲下唔準入洗手間

輕小說有咩問題同小說係兩樣野黎

其實可以點搞呢條友
睇佢個樣應該有高度弱智
唔會識係外國買資產，制裁應該無咩用

Locker呵
唔俾lock